愚人節表白既成功率有幾多？

今日愚人節，點樣可以玩下你既對象又可以得米？

100%

失敗

死左條心佢啦 佢係我架

通常都只會係咁

樓主快d 試下

我丁痕 對方 我幫你

都啱嘅

100%
因為失敗左都係話講下笑
不敗之地

0%

So sad

勝在衰完有落台階 btw 0%

佢係鍾意你既 你清明去馬都掂啦

想拍拖就唔好又怕成個女人咁呢樣又怕個樣又怕，表白都要搵日子帶哂頭盔咁。鐘意人有錯咩？

一係得一係唔得